小弟啱啱畫咗隻新神獸。

步大力雄
學生抗爭力量無窮無盡

好靚

真？想我畫咩我盡畫

試下Pepe

我以為大隻連豬

隻雄未瞓醒呀

外弛內張

鬆弛熊

屌你用鬆弛熊
一隻唔夠 要埋 熊大 WE BARE BEAR 個3隻